聽日警犬點樣挑釁都要忍！！

可以預計聽日警犬有可能四圍挑釁人，為求搞亂票站，終止選舉

1. 為左製造混亂或者引發暴力示威。
2. 都有可能會安排臥底去挑釁現場嘅情緒

大家點都要忍，唔好比位佢地入。
選舉結果就係最大既民意

警犬成日話全香港市民支持佢哋，如果個結果係民主派大勝，仲有咩好講？

你話投建制，佢點會挑釁你？

推

直接無視 thx

記住 潛龍勿用